黃大仙男子墮樓亡

晚上9時許，一名43歲男子從黃大仙上邨耀善樓一高處墮下，送往明愛醫院搶救，可惜最終不治。警員調查後相信死者從8樓一單位跳下，單位內一名女子表示，事發時剛巧落街買餸回家，警員上門始知道事件。警方於現場無撿獲遺書，初步相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

真係好大壓力